ROC 文明覺醒 有感而發

我係ser30,邊個就唔講了。
同巴絲玩左呢隻game兩個月，
一開始好開心，因為大家一至向外打鬼仔。
由比鬼仔背叛，到拎返自主做大佬，我覺得好有成功感，以呢個family自豪。

不過，
家族興旺並無帶來一點好處，各HK分盟反而爭地爭資，引起罵戰。
前兩日更因一次掃分盟掃採燃起導火線，一發不可收拾。
有隻馬借題發揮因一私已欲，來個莫須有罪名，想鏟走成個分盟，何其可笑！

大部分香港人就係咁，自私自利，槍口最後都係向自己人。生活係咁，返工係咁，玩game都係咁，為利益有乜做唔出？但最後得益者係又係外人唔係自己，唔係咩？

所謂有得有失，雖然好嬲，好想del game，但想返識到一班有其同理念、正義ge網友確實自得值得同欣慰。
其實我本身都係一位沉睡者，成日無睇tg ，但今次呢件事使我更關心我ge分盟。

其實香港又何嘗唔係咁呢？雖然我地每日面對好多不公平待遇，被人壓迫，但同樣又會喚醒好多人。

所以希望身為香港一份子ge你能活出自己，不要在乎別人眼光點睇，身邊總有你的同伴，你不會是孤單的。Game可以重頭開始或唔玩，但人生唔會有，所以一定要活出精彩！

完。

抵死
想加團 太低lv唔受
E定內訌

世紀帝國？game?

任何講求團體/社群性既GAME都要避免同香港人玩

香港人最鍾意就係鬼打鬼

之前仲話有spy想搞散個盟 痴線啦 咁睇得起香港人
有大叔呢啲垃圾係到 加埋一班牆頭草已經夠搞散個盟啦

算啦，過51ser到玩算

香港人，太計算個人利益

43ser揮手